[
    {
      "pregunta_id": 1,
      "pregunta": "¿Cómo se resuelve area del triangulo?",
      "fecha_pregunta": "2024-04-09 23:07:28",
      "respuestas": [
        {
          "respuesta_id": 1,
          "respuesta": "Puedes usar el método de sustitución...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        },
        {
          "respuesta_id": 2,
          "respuesta": "Otra posible solución es...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        }
      ]
    },
    {
      "pregunta_id": 2,
      "pregunta": "¿Cómo se resuelve esta ecuación?",
      "fecha_pregunta": "2024-04-09 23:07:28",
      "respuestas": [
        {
          "respuesta_id": 3,
          "respuesta": "Puedes usar el método de sustitución...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        },
        {
          "respuesta_id": 4,
          "respuesta": "Otra posible solución es...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        }
      ]
    },
    {
      "pregunta_id": 3,
      "pregunta": "¿Cómo se resuelve esta ecuación?",
      "fecha_pregunta": "2024-04-09 23:07:28",
      "respuestas": [
        {
          "respuesta_id": 5,
          "respuesta": "Puedes usar el método de sustitución...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        },
        {
          "respuesta_id": 6,
          "respuesta": "Otra posible solución es...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        }
      ]
    },
    {
      "pregunta_id": 4,
      "pregunta": "¿Cómo se resuelve esta ecuación?",
      "fecha_pregunta": "2024-04-09 23:07:28",
      "respuestas": [
        {
          "respuesta_id": 7,
          "respuesta": "Puedes usar el método de sustitución...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        },
        {
          "respuesta_id": 8,
          "respuesta": "Otra posible solución es...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        }
      ]
    },
    {
      "pregunta_id": 5,
      "pregunta": "¿Cómo se resuelve esta ecuación?",
      "fecha_pregunta": "2024-04-09 23:07:28",
      "respuestas": [
        {
          "respuesta_id": 9,
          "respuesta": "Puedes usar el método de sustitución...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        },
        {
          "respuesta_id": 10,
          "respuesta": "Otra posible solución es...",
          "fecha_respuesta": "2024-04-09 23:07:28"
        }
      ]
    }
  ]
  
  